香港廣東話先係真正既廣東話

成日都覺得廣州人講果d「廣東話」都怪怪的 例如語氣、音調、用字果d
以前返賣化妝品 成日都有大陸人扮香港人講廣東話問東問西 例如指住d胭脂問係乜 講胭脂唔明 硬係要轉做蝗語既腮紅先明
都係香港既廣東話好聽好多

駁5刀

你咁樣諗同中共覺得普通話先係正統有咩分別

同你英國佬美國佬嘈邊個先係正統英文有咩分別

你聽下廣州人報新聞先啦

香港人講廣東話夾雜外來語又多懶音
正咩宗

粵語有唔同口音